改發三號強風信號的機會較低 預料本港今日及週末期間 間中有狂風驟雨

一號戒備信號，現正生效。 天文台表示，今晚午夜前改發三號強風信號的機會較低。 在下午2時，位於南海北部的熱帶低氣壓集結在香港之西南約410公里，預料向北移動，大致移向廣東西部沿岸至海南島一帶。 按照現時預測路徑，今日該熱帶低氣壓與香港仍保持一段距離，預料本港今日及週末期間，間中有狂風驟雨。